# ซัมซุงร่วมมือเตรียมวางเครือข่ายทั่วเกาหลีใต้SK Telecom IoT #
ซัมซุงอิเล็กทรอนิกส์ประกาศความร่วมมือกับเตรียมวางเครือข่ายทั่วเกาหลีใต้เริ่มจากกลางปีนี้ทางเมืองเองก็เตรียมจะติดตั้งไฟส่องถนนที่มีเซ็นเซอร์ในตัวทำให้ไฟส่องถนนช่วยรายงานสภาพอากาศและสภาพจราจรได้ทำให้ปรับความสว่างแสงและออกประกาศแจ้งเตือนเช่นเตือนหมอกลงที่มา
SK Telecom LoRaWAN Daegu Daegu eWeek 